【九霄驚魂】冰雹打爛駕駛艙玻璃 美航客機急降 130名乘客幸無恙

機頭被擊破穿了一個大洞(Twitter截圖)

駕駛艙玻璃碎裂，看不到窗外情況（Twitter截圖）

美國航空（American Airlines）一架客機飛行途中遇到惡劣天氣，冰雹打爛駕駛艙玻璃，機師幾乎看不到窗外情況最終迫降，幸好無人受傷。

美國航空編號AA1897的A319空中巴士客機載着130名乘客和5名機員，當地周日晚從得州聖安東尼奧出發前往亞利桑那州鳳凰城，飛行途中遭遇惡劣天氣，冰雹擊中駕駛艙擋風玻璃，令擋風玻璃破裂，機頭亦被擊穿，出現一個大洞。

有乘客憶述當時見到窗外有閃電，亦清楚聽到冰雹打在機身的聲音，氣流令客機顛簸儼如坐過山車一般，乘客物品在機艙內橫飛，眾多乘客感到不適拿着嘔吐袋。

由於駕駛艙擋風玻璃被冰雹打爛，機師最終將客機緊急降落在得州埃爾帕索的機場。美航指無人報稱受傷，數小時後安排另一架客機，接載乘客到目的地。

咁都冇事

嘩

咁都冇事

月球接近近地軌道導致地球磁場嘅磁通量改變

唔使望
靠第六感降落

d 乘客知唔知個大銀幕打爆左

知既話會有乜反應

有ILS，靠instrument對準跑道降落，不過好犀利

諗起早排睇到 話贏國架機頭玻璃無啦啦成塊甩左

儀錶降落